今年都幾好 冇乜日子唔開心

今日得6日唔開心

真

善心打破零回應

同我一齊就會開心

係真唔係

你今年完左啦

唔明

得6日唔開心

完左先可以計？

咁要日日數？

係

咁我應承你架啦

其實你唔係認真就算啦…

其實我係 你先唔認真

強

針

一天一點 傷心過這一百數十晚

醋味勁到

我認真！

我都係！

咁約實左先